警員係不能割蓆的一群 因為你入學堂學既第一樣野就係集體承擔

一個squad一個人做錯野就全隊罰
你係學堂學既金科玉律去撚哂邊
你有責任去提醒你隔離既人做錯
你無既話代表你都係錯既一群
或者係人格上警察可能有好人 但係用番你地既規舉黎judge既話 你地無一個人係無錯

sorry, 想比正評，唔小心負皮左

你地係命運共同體 一榮俱榮
No excuse.

大佬果班毅進黎喳架
上堂咪又係訓覺打機 落堂就諗去邊cow女 點樣呃蝦條
偷呃拐騙就最叻
責任？ 食得架？

不嬲都係集體做condom幫上頭承擔

你地咁撚鐘意用obedienc同discipline 黎話自己無得揀
既然你選擇呢樣野 唔該你記住你地係全部人都係仆街 無得割蓆